［轉貼］ 重要日子資訊，唔想真港人out focus

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

Push
希望可以見到你地

Push

推啦

推

量推

幫手推唔該

push

推爆唔該

推佢老母

給三毛一個信息，你們認得列寧祖宗，在俄羅斯可是被唾棄的對像，列寧統治的時候也殺了無數的俄羅斯人，和那位至今掛在天安門的臘肉一樣，能在和平時期發起大躍進，反右，整風運動，大飢荒，文革，整死鬥死餓死六千萬中國人，這絕對是史無前例的，所以臘肉最後落得個斷子絕孫的下場。

問：霸占中國領土最多的是誰？答：俄國。
問：未占中國寸土的是誰？答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵占領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？答：俄國。
問：義和團後，主動退還多余賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？答：俄國。
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？答：俄國。
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的是誰？答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割占土地上的華人進行大清洗的是誰？答：俄國。
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？答：俄國。
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？答：俄國。
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？答：美國。
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？答：俄國。
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？答：美國。
問：美國現在的油價是多少？答：38美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？答：美國。
問：擊沉中國越界漁船最多的是誰？答：俄國。
問：要求中共重視中國人權的是誰？答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？答：美國。
問：中國高官子女大多住在哪個國家？答：美國。
問：中國高官貪污的錢多藏在哪個國家？答：美國。
問：中國的朋友是誰？答：俄國。
問：中國的敵人是誰？答：美國。
問：中國外商投資額最高是誰？答：台灣。
問：與中國同文同種是誰？答：台灣。
問：中國的導彈對准的是誰？答：台灣。
問：中國政府每天喊武統血洗的地方？答：台灣。

三毛死全家 屌你老母臭閪生仔冇屎忽 早你地三毛全家人早日生cancer末期早死

PUSH

呢兩日先係暫時接下來最重要嘅 無論如何都要出！
不論政府講啲咩！

再推

保持戰意！

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議